# Parameter

## set_aws
Speichern von AWS Credenitials für das Speichern von Containerumgebungen

## get_master
holt eine aktuelle Containerumgebungen (Debian, Buster) und speichert sie zusätzlich in AWS